你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

唔好有僥倖心態 唔好做on9野 唔好有勇無謀 唔好咁易被人拉

你唔隱藏好身份
周圍咁多cam咁多鏡頭
琴晚仲要係機場
你淨係戴口罩咁打人係唔係搏拉先？
你話你唔矇面係咪on9先？
你隱藏好 話之你打到佢仆街打到佢死
唔想有手足咁樣畀人拉呀 你麻包袋都唔會大庭廣眾喇

停一停 諗一諗呀各位

你屌我分化又好鬼都好 我無所謂 我只想無人被捕流血

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

Pishhhhhh

推推推

捉到對家又唔想失威，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
手持「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類。
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

手套都唔帶真係幫唔到你

唔想咁樣又畀人拉幾件

［反省］琴日留意到幾樣野，大家要留意下

我每次去前線都叫大家俾幾蚊買番對手套

［反省］琴日留意到幾樣野，大家要留意下

關於機場禁制令反思

保護好自己先做野真係咁難？

僥倖心態

我半個月前嘅post lol

今日發過夢，有野想提下大家

發覺大家警覺性低左
但保護自己同危機意識要有

啱，做緊一就亂撚鳩去轉二，點做得嚟呀屌

推 好同意

連基本保護自己都唔記得左